
med95sehili@gmail.com


este link 'http://localhost:8080/ 'solo puedes ver un landing y puedes pedir cita
luego tengo otro link 'http://localhost:8080/#/Login' de login para entrar un
adminestrator correo :'med95@gmail.com' y contrasña:'123' si puedes añadir ciudades y 
servicios y adminestrator y tambien mostara las tablas de cuidades y servicios y las 
citas  este 3 tablas puedes editar y borrar en la adminestrator solo puedes borrar ultima 
un button para cerrar la sesion